一個誤會 把我們陷進分手邊緣

我跟女朋友在交友Apps認識
自相識至今已有差不多九個月
一開始用交友平台其實是想為自己帶來一個新開始
之後陸陸續續在該平台認識到不同的女孩
奈何大部份都是股票美容經紀
認識不到兩天就開始推銷

直至一個新女孩（暫稱她作A) 的出現
她跟我一樣是草根階層
也是靠自己的一雙手希望改變將來
單是這點我已經十分欣賞
所以膽粗粗再大家了解不深的時候向她表白
因為我實在不想緣份再次流走

她對我很信任 之後成為了我的女朋友
礙於職業所限 而且普遍朋友也對交友平台認識女孩子有誤解 以為只是玩票性質
所以我沒有向大學朋友說太多
只告訴了身邊的幾個好友

相識以後 雖然不像電影電視一樣的童話情節
但一直我也很慶幸在茫茫人海找到她
新的女朋友有問我以前的戀愛往事
我把那個在大學期間認識的女朋友（暫稱她作B) 的事情告訴了她
B的家庭背景很好 父親是政府高層
作為公屋仔的我一直不被看好
面對家人朋友的壓力 我跟B漸漸越走越遠
而且自己也覺得未能跟上上層社會的思維
在很多生活上的細節也跟她不咬弦
所以最後主動提出了分手

跟A在一起的初期 我發覺自己還沒有擺脫之前的生活
而A也知道了這一點
在一次吵架以後 我明白到自己如果放不開過去
那便永遠不會擁有將來
所以一直對新的女朋友珍而重之
可惜女朋友一直記着之前自己沖口而出、未經思慮的說話 一直覺得自己是次等貨 自己不被A好
認為如果自己真的是那麼好 為什麼我還會在意

但是我跟她講 自己已經對前任不痛不癢
昨晚她為我烹調晚餐 全部都是我最喜愛的食物
我覺得自己十分幸福 因為從來沒有人對我是這樣子
但晚飯過後
不知怎樣的我們又回到了過去的那個話題—
到底我有沒有忘記B、A是不是只是次等

她問我：「其實我真係咁差咩？」
由於之前的已是一陣爭辯 我已到達胡言亂語竭斯底里的地步
我回道：「其實你都唔係咁…」
說到這裏我已經知自己說錯了話
我心裏面想的 其實是想講自己從來沒有找到一個對我這樣好的人 我很想跟你有將來 把我和你的終身幸福一起放進手裏
女朋友聽了之後大怒 質疑我是不是心中一直把她當成次等 前任永遠比她更好

我的心十分清楚我的心只有A
我一直解釋 但她認為我不是沖口而出
所以一直很生氣

我痛恨自己
為什麼又一次因為沖口而出傷透女朋友的心
我很想把自己的心挖出來給她看 自己心裏從上一次吵架後一直就只有她 也因為那次吵架上了沉重的一課 知道自己如果不珍惜 A便會永遠消失

連登巴打絲打 謝謝你們看完我的心底話
希望有一天我的女朋友也能看到這番話
知道在我的心裏 她以後都是我的唯一

跟她吵架的時候 我的心很痛
因為她說不再留戀我了
因為在她以為我的心中已有了別人
其實不然
我多番解釋 自己不能夠沒有了A
也沒有把她當水泡、次等貨

我知道自己要對自己過往的言行負責
但我真的不想因為一個誤會
就斷送我們的前程

今天是四月一日
原來現實比電影更荒謬

我喜歡你 你也喜歡我
我們能夠"Happily ever after"嗎？
我承受不了 失去你以後灰色的世界

兩個都傻尻黎
比唔上ex 又有咩咁出奇

屌 講多無謂
1）你係唔係未放低ex
2）你是咪當A水泡玩尻人 或者仲騎牛搵馬緊

係的話 你自己收皮
唔係的話 真心希望你同得返你女友一齊

（以後自己on9就咪講嘢講咁快 你講啲咩人哋就當係啲咩架啦 理撚得你有心定無意 ）

唔係 我知道自己已經擺得低
心入面只有現任 我想同佢一生一世
騎牛搵馬 不了

我到而家仲好後悔 因為我心裏面真係唔覺得現任係差 而且佢係對我最好 識到佢係我福氣

共勉之 希望你女友會原諒你

下次三思而行
我男朋友之前都成日講錯嘢
我都會嬲左佢
但佢唔會同我硬碰硬連珠砲發
因為我好硬頸
多數佢攬下哄下就冇事
同埋多d表達比佢知你好鐘意佢咁

你講錯呢d嘢唔會一時三刻就唔忘記到
比d時間佢
同埋佢肯同你講佢咁介意都係好事黎既
至少你知佢因為d咩唔開心
冇收收埋埋
試下再努力d哄番佢啦
同埋證明比佢睇你淨係鐘意佢一個

我知道自己好錯
但我好想同女友一生一世

其實口快快講出黎果句一定係心底話
未必係100%正確
但至少你有部份係咁諗
既然你未放得低B又何必搵A呢

以前的我是錯得交關
未放低晒就同A開始 耽誤了她三個月
三個月個時 我因為寂莫 用App同其他女仔傾計被A發現 傷透了她的心 佢用佢寬恕嘅心原諒左我
我都認真知錯

我可以百分之二百咁講
我好愛A 在我心中只有佢
之前聽到佢話會重新開返個App
我個心好痛
因為我已經痛定思痛
一心一意只係想同A一齊

我好想佢對自己有返信心
對我有返信心
對我哋有返信心

睇得出你好down 同埋真心知自己柒左
你既然唔係咁諗 快啲諗個辦法同女朋友講下
同埋以後以後真係唔好9up當秘笈
有心追人就快啲追番人 撐你架巴打
（雖然真心你真係唔岩 但起碼叫敢應知錯能改）
祝好運

見你用書面語 應該有反省過先出post
雖然超多字但係我睇晒

原來你之前仲有前科
柒唔止一轉
你女朋友都可以原諒你 佢真係一個好女仔

見到你有轉變 希望你可以用時間、行動證明比你女朋友睇你有幾着緊佢 唔好齋做鍵盤戰士

我以前男朋友都係咁 成日口快快激到我扎扎跳
所以我明白會有幾嬲
但如果你心入邊真係唔係咁諗 同珍惜個女仔
你唔追番人真係浪費左一段大好姻緣

利申：同男朋友傾完之後解左心結 依家準備結婚

祝好運

多謝巴絲
因為返工同屋企野
我依家心情好複雜
但我心中最牽掛仲係A
佢最近黎M 加埋返工咁多嘢做
我好心痛 聽日又星期一鳥

我好愛你 係我心中邊個都比唔上你

樓主好on9, b 已係過去式, 仲提來做乜9?

提都唔係提條女有幾好幾巴閉,

仲要描述成個聖母咁高不可攀, 自己配唔起等等;

你叫你女友點面對? 你係配唔起b先來搵佢?

係女都覺得自己係次等貨or 代替品啦

真係愛佢, 唔該帶扎花去道歉啦...

佢仲回你line , 即係想你take d action 啊

留名

我自己都知女朋友唔鍾意俾人跟出跟入煩住
都唔鐘意收花
但我自己好驚會冇左佢 所以整左禮物等佢收工

最後我原來又摧毁左自己的機會
令到女朋友好煩厭 話見到我火燒心

我依家應該係被block左line
我只想佢下左道火
知道我去搵佢係因為著緊
同埋認同巴打要有行動 不能紙上談兵

我自己都了解女友皮性 但仲去搵佢
我知道錯了
依家我會反思 不焦不躁的反思
希望佢有一日會睇到 我對佢既真心真意

唉，你當初對ex念念不忘，發嬲又講說話踩佢，又偷偷地媾女。

佢一開始無離開你，不過係一時痴迷。佢而家不過係激情過後開始愈嚟愈理性，做啲對自己好嘅決定。

坦白講，我覺得佢離開你係一個好嘅決定。你唔係一個好人，不忠，佢值得更好的。

人係要係錯誤成長
巴打經歷過 已經反省痛定思痛
佢整色整水都係想氹番女友

而且佢之前係三個月時出事
女友原諒後事過半年都始終如一
佢如果打算日後不忠睇怕都唔咁依家網上開post講

依家最緊要係俾啲空間大家
希望你呢段時間會一切安好

唔好人講你就信…雷死你都仲有
隨心而行 follow your heart
Love will find its way
你一心一意對佢 佢會知
不必多費心思

依家瞓一覺好的
保重 祝好運

我諗我地都需要空間
我會認真三思再諗下之後下一步會係點

我承認自己之前確有缺失 但我真的上了一課
痛定思痛
我會認真沈澱 希望有一日可以用真誠令佢回心轉意

因為我的心只有佢

汪

見到佢晚餐只吃了一顆茶葉蛋
我個心好痛 現在只想佢睡飽吃足

感謝大家的批評、建議和鼓勵
抱歉我暫時要不更新一陣子了
我會一直抱有相信

謝謝大家

一個男人
要管住條賓周
仲要管住自己把口
把口管唔住 遲D可能唔止冇左個女朋友咁簡單